九龍城法院外送囚車人士被599G票控

#九龍城
1747 九龍城法院外曱甴以599G條例票控送囚車人士

Wtf

Tui

毅進狗

啲狗賤撚到

係我就唔撚交 佢要喺法庭證明返我係有共同目的先

垃圾狗 等制裁啦

黑警正仆街

剛剛走數分鐘就有狗到

屌你老味

唔撚俾啦痴鳩線

有冇人知唔俾會有咩後果

上庭抗辯

推

屌

死黑警

沒有一個黑警是無辜的

俾先on9

仆街黑警

唔撚比
屌你老母